［JJ插沙求分析推介］兩部機邊部好？

Acer vn7 539g

Dell Inspiron 15A R5740

用途：文書，玩下vm，打下機（唔玩大作），可能會photoshop下，可能剪下片
Budget: 10k或以下

輕輕一推